甘岡入球揮手致意：）

Goal
下球推落甘馬雷斯！

O7

兩球高水